好掛住細個倒數通頂直落玩到返學既時光

而家畢左業
四圈都未打完個個已經攰到就快訓著
唔好話直落再有下一場丫
2號返唔返到工都成問題

原來已經冇得唔認老

屌你啦，我一月一號就要返工啦

1月1號都要返學

failed

99地 直落番學

元旦返學校做乜？偷電腦？

玩埋成個一月一號
二號咪返學囉